有冇女仔真係唔介意另一半冇樓??

其實
有冇女仔唔介意另一半冇樓
唔介意日後一齊租屋住

冇

我有樓咪得

養我

又係你呀陳生

緣份

我唔介意我鍾意果個冇
講真係睇你幾鍾意佢

唔使瞓街都算偷笑 仲咁高要求

有冇樓有咩所謂
講明唔住公屋唔住居屋唔住村屋唔住唐樓

我覺得咁嘅時勢買樓直頭on9

講白d得唔得，姐係咩？

唔介意喎 有咩問題

有過千萬存款咪得

冇樓一齊供咪有囉

姐係淨係住私樓 or 別墅

幼稚園嗰啲咪唔介意

唔介意無樓
但一定要有上進心
反正結婚後爸爸會送層樓比我哋

D女人實話唔介意另一半無樓

但介意租屋住

比較介意要同佢屋企人一齊住

大把女同條仔夾份租樓住啦，你哋冇朋友架咩？定你哋身邊個個男性朋友都買樓比條女？

咁緊係多數要一齊供喇
唔通拍緊拖男方已經full paid 左一層樓咩
依家唔係講緊唔起首期要租屋果種冇樓咩？

唔介意

除非佢層樓寫我名姐，咪佢有十層樓都唔關我事嘅

可以租樓🤞🏻🤞🏻

租緊